1q題 求秒

到底答岩左 有冇1q呢
用盡痾屎果度力諗出左 3頁開估

冇人

你問緊乜

估中左有冇1q